{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63126&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주문무대왕키즈풀빌라"
    },
    "text": "当宿は、全客室からオーシャンビューが鑑賞でき、24時間ぬるま湯が使えます。また、新規キッズリニューアルを完了しました。 周辺には文武大王陵が位置しており、車で4分ほどでナジョン海水浴場にも行けます。また、8分ほどでアア海辺にアクセスできます。 お知らせによると、追加料金は現地での決済が不可能であり、プールやスパでの飲食や入浴剤の使用、シャワーなどが禁止されています。 また、連泊する際には追加料金が発生し、グリル、エアフライヤーなども使用できないと案内されています。ぬるま湯プールのご利用は必須であり、入室は5時から、退室は22時以降に可能です。無料Wi-Fiを提供しますが、送迎サービスは提供しておりません。客室情報によると、個別プールを完備しており、ぬるま湯の追加料金は1泊当たり70,000ウォンです。 また、ペットの連れ込み可能な客室もあり、最大8kgまで入室できます。個別プールの大きさは部屋によって異なりますが、全客室同様に水深80cmです。ジェットバスを完備していますが、入浴剤の使用はできません。 バーベキュー施設は遠赤外線電気グリルとバーベキュー場を利用し、利用料は2万ウォンです。炭とグリルは使用できません。 最大人数を超える場合には入室できず、保護者を同伴していない未成年者の利用も制限されます。また、客室内では火災危険物質の使用は禁止されており、紛失および毀損に対する責任は利用者にあり、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 これはペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室からは何が見えますか？",
            "answer": "全客室からオーシャンビューが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には文武大王陵やナジョン海水浴場、アア海辺があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "追加料金は現地での決済が不可能であり、プールやスパでの飲食や入浴剤の使用、シャワーなどが禁止されているため発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊する際の追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "連泊する際には追加料金が発生しますが、具体的な金額は案内されておりません。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールの利用は必須ですか？",
            "answer": "はい、ぬるま湯プールの利用は必須です。"
        },
        {
            "question": "個別プールの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "個別プールの追加料金は1泊当たり70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れ込むことはできますか？",
            "answer": "はい、ペットの連れ込み可能な客室もあります。最大8kgまで入室できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどれくらいの料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料は2万ウォンです。炭とグリルは使用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合や保護者を同伴していない未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 397
    }
}